覺唔覺啲人係ig like果張雞蛋相好on9？

成班跟風
睇死佢地都唔知張相係為咗破邊個紀錄

Like咗張相嘅回應下